有冇人漏咗個AirPod pro 係小巴到

今晚11點前冇人認領交去小巴站

咪盞益左小巴佬

應該靚女用，有無塞哂2隻入鼻聞下？

個套貴過個airpod pro

好多耳屎 靚女點會有耳屎

已經pm咗，今日遺失咗，有單有盒證明

咁應該係美極肥婆黎

你點解咁多耳屎?

唔好問，你會驚

你估下個case入面有幾多隻耳機

各位巴打唔該曬，已同事主聯絡

1隻

3隻？

右耳係我頭

左定右

右

左先啱，右耳係我頭上

男人老狗 miu miu? 樓主問真d邊架小巴路線

謹慎問多題邊區既小巴

旺角小巴啊，我女朋友㗎

石籬去旺角囉

係你啦

清係邊 邊到比返你

我嚟搵你啦，唔該曬

我返緊工 一陣3:30朗豪坊門口等啦

個case成3千蚊

有返工就冇問題啦呢啲

你再唔拎返出黎我就去報狗

會比翻一個鐘人工比好心巴打🙇🏿‍♂️

咁串

相認post
記得貼對方相上嚟呀 或者影張合照

有男朋友 唔好還了

真係搵到物主

Wasting
Money

屌 女仔先唔會清潔啲電話耳機

好彩我有上開連登

咁都畀你搵得返

香港人係有愛嘅，各位巴打唔好再推post，俾啲文宣上熱門仲好

清 我到咗

巴打你好彩呀
隔離個Patrick重未攞返

小巴果邊門口

唔該晒師兄我都到咗

整翻張合照黎

影張合照放上黎啦

相認

快到

合照

乜有得pm?

緊係冇，我諗住俾樓主睇到

想睇合照

唔想做金鐘

有冇留contact發展

交接儀式合照

幫女友抹下耳筒

唔搞gay

係撩耳仔

人間有愛影番張相先啦

利申非基

情何以堪

已走 bye

點解AirPod咁On9都有人買
見過好多人唔見

使唔使咁快啊 上連登秒搵返 CLS

好耐無見過痴線post

上連登咁耐第一次live住見到有嘢真係物歸原主

條女咁大頭蝦，俾樓豬教訓吓啦

點解唔見左唔開post問而係等人開post

講真，平時有睇開連登，一開發覺咁似我女朋友嗰個嘅

因為唔見可以上連登搵返

你都唔閪識嘅，緊係攞黎磨鳩啦

遲吓整返個失物台

拉

樓主靚唔靚仔

推

樓豬咁好心，請餐飯都要啦

你返返去19世紀咪唔使用藍牙耳機囉

比著我會塞入屎眼幾個鐘先

返去幫條女清耳屎啦

堅唔堅呀咁都搵到

有無攞茶錢

cls 好人好事
失物可以係連登搵得返
仲要無人白撞鳩up

用緊掛頸藍牙耳機
冇跌過
咁易唔見，個設計都on9
有得掛耳個種都好過airpod

人地個個一睇就知係真貨
你呢個假到咁
唔好以為淘寶有就一定淘寶買
懶醒

真同假點分
真心問

如果連登有個失物台就好

合照呢喂

真心嘅 求教

個殻係咪淘寶？

願聞其詳

唔得 到時全部都係唔見咗女朋友

秒

有無食耳屎

失物就咁樣既

淘寶就咁樣既

真野官圖就咁既

如果我搞錯，我自認柒頭

上咗咁耐連登高登，第一次見到失物post揾得番個人

好明顯係淘寶

TG:hugo_1991

唔好同我講係你買俾佢

Good story

下次漏咗咪交去小巴站
俾人食咗嘅機會好高

笑死

機主係暗瘡肥婆點算

買假野

真架

連登有愛

淘寶PU皮黎，一摸上手都知啦
條女識做冇踼爆你咋

呢方面就唔知啦，不過多謝啱先位巴打幫我兜

咁都有得笑

好撚柒

真野都係咁

淘寶野

我地連登仔個個月入300k洗貪果幾蚊？

唔想入狗屋

好彩樓主未聞

可能飛機都打左幾次

個post重點轉左個case真假

配對成功

屌你老母淘寶買嘢送畀自己條女

一段可歌可泣既愛情故事就此萌芽

唔好推

你仲講你仲講.jpg

咁都揾到

唔好推啊

買假野 仲要淘寶

點撚樣一睇就係真貨呀 on9仔
護花護到你咁柒真係第一次見

建議女朋友放晒男朋友送既野上黎做鑑定

支持

屌樓豬好cheap 買假嘢仲要taobao

我有支那學生有左airpod
我：哇，你買咗AirPod啊！
支那學生：冇買到！
我：咁你點樣攞到？
支那學生：地下執返嚟！
我：你唔放上網有人跌咗AirPod?
支那學生：算啦，跌咗地下都冇人要！
我：跌咗個個會好傷心架喎
支那學生：冇乜野，我個隔離friend個AirPod都係地下執返嚟!
我見支那攞住AirPod配嘅裝飾一睇就知做工都唔係好靚，好似人哋整嘅綠色樹個D，AirPod 背後有用布料製嘅「香港加油」，如果放上網應該好快有人認領，之後我就咁叫佢，「快啲放上網睇下有冇人認領，人哋做工都麻麻地」我估呢個裝飾係外面應該買唔到！
我：屌！
支那學生：屌多次？
我：（真係冇嘢好講，唔想搞咁大）

如果邊個AirPod跌咗但係搵唔番一定係支那執左

撩耳屎未
btw 2020喇 咪撚再淘寶 送過個比女朋友啦

支那學生仲講：如果紙巾跌咗地下，你會唔會執，如果你唔鍾意就唔好執，你鍾意就執，街係公眾地方，地下有乜嘢就係垃圾，AirPod跌咗地下就係垃圾，我鍾意執就執，唔好煩我，否則同校長講

兇佢話執到野唔報狗係犯法

有人試過，但係冇咩用！

清 我先係樓主

呀屌 sor i mean 個條仔

真野先三千幾都要買假野

以為相認就完, 點知有彩蛋

女權出聲啦
唔係女一早無咗啦

成日覺得小巴佬會據為己有

頂你買淘寶畀我

笑撚死

咁應該好多囡變返單身

分手啦我屌你老母，唔怪得知果次啲frd見到喺度陰陰嘴笑

樓主好人一世平安

個po 發生咩事

靚女唔屙屎啲FD

唔好咁大聲

on9 叫條友手機開藍芽
識自動Pair Up咪係失主囉

一紥比我老婆，一紥比我女朋友嘅

業餘工藝師

個咁既套都要3000幾蚊

之前見到你櫃桶有張miumiu既單，一直都以為你買左呢個case俾我就係呢張單
而家呢度發現原來係假野你仲認埋
咁之前個miumiu袋係送俾邊個？？？ 你同埋面果個一齊左幾耐？

我哋玩完喇，再見。

傻鳩你見過真嗰個未呀 屌你老母 真係唔知邊個懶醒

可能係男人老狗用miu miu

Mui mui 官網係冇pro case
得airpods case

巴打緣份到

好sweet 咁快相認到仲拎埋

屌

會唔會隻airpods都係淘寶

好撚好笑
巴打小心女朋友都有ac

你用返56k啦
你講野成日咁on9，用56k仲可以俾你發表完on9野再收返添

幾時開番個連登失物台

多謝提供笑話

所以淘寶囉

之前仲話有番工就買得起 笑死

痴撚線 失物post都有得笑